有冇人講下Elon Musk 投資發展既量子力學計算機?

事關連登無啦啦彈個廣告出黎,睇完先知2017年已經投資緊量子力學計算機做投資

即係Elon 其實一早就知投市大跌同已經有continuity plan##Tesla fat fat

月多花臣野月似鳩吹

奧斯本

量子電腦 google己經測試緊

我都係keep住彈呢個廣告

食屎呢隻奶共狗

冷靜啲 phishing嚟
睇埋條link篇文後面

佢一隊完草就會鳩吹

佢乜尻都研究嫁啦

幣少d fd 嚟

lee+x都有啦